有無報NON-JUPAS DESIGN既巴絲

大家做Portfolio做成點
唔見今年有開討論
offer god

想報邊科 ？

報左CITY CM 同POLY CD同DM

你交左啲咩上去

CM? 2頁Graphic 2頁 Video 1頁FYP idea 1頁Photography 1頁3D同Typo
Interview God
dm題目都未見到.

巴打都係報CM?

係 上年又係in完唔收

poly CD lm

我想知啲片同ios app寫個啲code點比佢睇 用pdf
仲有website啲code
你地係點放？

有無報埋其他博下？

我都有朋友報CD 20頁PORTFO點搞

Ad 知唔知portfo要幾多頁？

巴打報BSC?
web/app呢啲直接cap啲圖寫少少description得架喇，冇人想睇你擺啲code上個pdf到

唉唔好問依家日做夜做只希望趕得切做完份野

ad個guideline完全無提過

there is no limit to the lengths of execution or the media
used.

寫幾頁交自己個personal website上去算

今年冇人討論

可能無D解答大師坐陣。
CM PORTFO都交哂就無人討論

Ad dm果啲都冇

你都報埋DM？

Poly portfolio 26deadline
Hardcopy都唔知點整 啲片係咪cap圖寫描述咁樣？

有冇人知poly digital media點交portfolio呀

interview god btw

你報邊科
上年有報Poly IM同city bsc
兩個我都冇放code，係有app demo video link
2個都有offer

其實唔係冇放code係我portfolio唔會成段code cap上去
Portfolio放app flow, concept, process就得
排靚啲個版
你放返條video link畀佢地睇，條video入面係咁易show下個code證明你打就得

In poly最好放多啲process相
特別你in cd嘅話
In city最緊要有創意
靚唔靚冇所謂

係 宜家做緊ad portfo

巴打宜家讀緊咩？
Ad 嘅話放自己idea嘅sketch得唔得？
同埋可唔可以交埋其他作品(e.g相)

有冇人去咗前果幾次SCM Talk 我係其中一個speaker
有冇野想問/唔明？

唔自爆冇in過ad
但聽過ad最緊要idea夠爆
你放啲作品出黎最好做到呢樣野

啱啱poly dm出咗題
好緊張
interview god

岩岩見到。
D Project都未做完又要

我係ba大獲啦今次

巴打有programming底報ba唔報bsc咁有趣
不過ba揀科自由度係大好多嘅，但競爭都大好多，我入個年好似成200條友in，bsc得30個，基本上有得in就收咁濟

因為真係好憎寫code 有底都係因為學校有科必修係呢啲

Ad多人到

有無人知cm幾時知有無得in

日日都落雨，dm條片食得屎

DM既朋友條片做成點

出咗interview未

CM 啱啱收到interview 了

我都收到 希望入到

條片好爛

Same
發住燒鳩下鳩下做
宜家重係好暈

無收到...

完全覺得自已無機

睇下呢幾日有冇收到電話？
噚日city有打上嚟confirm